<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">স্বাধীন ফ্লিপার</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">একটি স্পর্শ স্ক্রিনের একই পাশের ফ্লিপারগুলিকে সক্রিয় করে</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">যেকোনো স্পর্শই সকল ফ্লিপারকে সক্রিয় করে</string>
  <string name="line_width_pref_title">লাইন প্রস্থ</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">লাইনের প্রস্থ পিক্সেলে লিখুন, অথবা স্ক্রিন রেজোলিউশনের উপর ভিত্তি করে ডিফল্ট প্রস্থ ব্যবহার করতে 0 লিখুন।</string>
  <string name="sound_pref_title">শব্দ</string>
  <string name="music_pref_title">আবহ সঙ্গীত</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">হ্যাপটিক প্রতিক্রিয়া</string>
  <string name="show_fps_pref_title">FPS দেখান</string>
  <string name="zoom_pref_title">জুম প্লেফিল্ড</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">OpenGL রেন্ডারিং</string>
  <string name="about_text">পিনবল বিউটিস ১.০.০, ভেক্টর পিনবল ১.১২.১ এর উপর ভিত্তি করে কাজ করে\n© ২০১০–২০২৩ ব্রায়ান নেনিংগার\n\nমন্তব্য এবং বাগ রিপোর্ট:\nemailimappop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize\n\nএকটি নতুন গেম শুরু করতে স্ক্রিন স্পর্শ করুন, যদি একটি খেলা না থাকে তবে একটি বল চালু করুন এবং ফ্লিপার সক্রিয় করুন। গেমটি থামাতে স্কোর এরিয়া স্পর্শ করুন।\n\n[TABLE_RULES]\n\nপছন্দসই মেনু আইটেম আপনাকে নিম্নলিখিত সেটিংস পরিবর্তন করতে দেয়:\n- শব্দ: শব্দ প্রভাব সক্ষম এবং অক্ষম করে।\n- পটভূমি সঙ্গীত: পটভূমি সঙ্গীত সক্ষম এবং অক্ষম করে।\n- হ্যাপটিক প্রতিক্রিয়া: বাম্পার হিট এবং অন্যান্য গেম ইভেন্টে কম্পন করে।\n- স্বাধীন ফ্লিপার: যখন আনচেক করা হয়, যেকোনো স্পর্শ উভয় ফ্লিপার সক্রিয় করে। চেক করা হলে, আপনাকে বাম ফ্লিপারের জন্য স্ক্রিনের বাম দিকে এবং ডান ফ্লিপারের জন্য ডান দিকে স্পর্শ করতে হবে।\n- জুম: চেক করা হলে, খেলার সময় বলের অবস্থানের উপর ভিউ জুম হবে।\n- OpenGL রেন্ডারিং: গ্রাফিক্স আঁকার জন্য OpenGL ব্যবহার করে। এটি সাধারণত গ্রাফিক্সের মান এবং কর্মক্ষমতার সর্বোত্তম সমন্বয় প্রদান করে, তবে কিছু ডিভাইস এটি অক্ষম করলে আরও ভালো করতে পারে।\n- FPS দেখান: চেক করা হলে, উপরের বাম দিকে প্রতি সেকেন্ডে আঁকা ফ্রেম দেখায়।\n\nভেক্টর পিনবল ওপেন সোর্স; কোডটি এখানে রয়েছে\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nকোড উন্নতি এবং libgdx এর জন্য মারিও জেকনারকে ধন্যবাদ।\n\npdx দ্বারা শব্দ, সঙ্গীত এবং অডিও কোড\nTwittering Machine\nhttps://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- স্কোর গুণককে এগিয়ে নিতে উপরের বা নীচের লেনের সমস্ত নীল রোলওভারগুলিকে আলোকিত করুন। আপনার অর্জিত সমস্ত পয়েন্ট এই পরিমাণ দিয়ে গুণ করা হবে। বাম র‍্যাম্পে শুটিং করলে গুণকটিও এগিয়ে যাবে।\n- খেলাটি বাম এবং ডান আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহারের পরে অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে আঘাত করে সেগুলি পুনরুদ্ধার করুন।\n- ড্রপ টার্গেটের যেকোনো গ্রুপে আঘাত করলে মাঠের কেন্দ্রে পরবর্তী আলো সক্রিয় হবে। বড় সাদা কেন্দ্রীয় আলো সক্রিয় হলে, মাল্টিবল শুরু করতে বাম র‍্যাম্পে শুটিং করুন।</string>
  <string name="table2_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- স্কোর গুণককে এগিয়ে নিতে নিচের লেনের সমস্ত নীল রোলওভার আলোকিত করুন। আপনার অর্জিত সমস্ত পয়েন্ট এই পরিমাণ দিয়ে গুণ করা হবে। \n- খেলাটি বাম এবং ডান আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহারের পরে অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে পুনরুদ্ধার করতে আঘাত করুন।\n- মাঠের মাঝখানের বৃত্তগুলি ট্র্যাক রাখে যে আপনি কতবার বাম, উপরের এবং ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটকে আঘাত করেছেন। যখন তাদের সবগুলি কমপক্ষে 3 বার আঘাত করা হয়, তখন মাল্টিবল শুরু করতে উপরের ডানদিকে লাল বাম্পারটি গুলি করুন।</string>
  <string name="table3_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- স্কোর গুণককে এগিয়ে নিতে নিচের লেনের সমস্ত নীল রোলওভার আলোকিত করুন। আপনার অর্জিত সমস্ত পয়েন্ট এই পরিমাণ দিয়ে গুণ করা হবে। \n- খেলাটি বাম এবং ডান আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহারের পরে অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে আঘাত করে সেগুলি পুনরুদ্ধার করুন।\n- যেকোনও র‍্যাম্পে শুটিং করলে বাম্পারগুলি লাল হয়ে যাবে এবং কয়েক সেকেন্ডের মধ্যে সেগুলি আবার নীল হয়ে যাবে। অতিরিক্ত পয়েন্টের জন্য এই সময়ের মধ্যে তাদের আঘাত করুন।\n- বাম্পার এবং ড্রপ টার্গেটের মাঝখানের সেটগুলিকে আঘাত করে মাঝের রিংগুলিকে লাল করুন। যখন সমস্ত রিং লাল হয়ে যায়, মাল্টিবল শুরু করতে যেকোনো র‍্যাম্পে শুটিং করুন।</string>
  <string name="table4_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- প্রতিটি বাম্পার স্কোর গুণক ০.০১ গুণ বৃদ্ধি করে। উপরের ড্রপ টার্গেটগুলিকে গুলি করলে অথবা সমস্ত লেন রোলওভারগুলিকে আলোকিত করলে এই পরিমাণ বৃদ্ধি পাবে।\n- কেন্দ্রের সূচকগুলিকে আলোকিত করার জন্য ছয়টি বাম্পারকে গুলি করুন। যখন একটি সারির জন্য সমস্ত সূচক আলোকিত হয়, তখন মাল্টিবলের জন্য বলটি লক করার জন্য ডান গর্তটি গুলি করুন।\n- তিনটি বল লক করার সময় মাল্টিবল শুরু হয়। মাল্টিবলের সময়, যখন একটি বল তাদের উপর দিয়ে অতিক্রম করে তখন সেন্টার ইন্ডিকেটরগুলি আলোকিত হবে। একটি জ্যাকপট স্কোর করার জন্য সেগুলিকে আলোকিত করুন।\n- খেলাটি বাম এবং ডান আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহার করার সময় অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে পুনরুদ্ধার করতে আঘাত করুন।</string>
  <string name="table5_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- কেন্দ্রীয় বৃত্তের চারপাশে বারোটি বিন্দু রয়েছে, প্রতিটিতে ৪টি করে রঙ থাকে। উপরের র‍্যাম্পে শুটিং করলে বলের রঙ পরিবর্তন হবে এবং এটি মিলে যাওয়া রঙের সাথে পয়েন্টগুলিকে সক্রিয় করতে সক্ষম হবে।\n- বৃত্তের চারপাশের সমস্ত ১২টি বিন্দু সক্রিয় হয়ে গেলে, ঘূর্ণায়মান ত্রিভুজের প্রান্তে আঘাত করলে সেগুলি সরে যাবে। মাল্টিবল শুরু করতে ত্রিভুজের মাঝখানে লক্ষ্যবস্তুতে গুলি করুন।\n- মাল্টিবলের সময়, জ্যাকপট স্কোর করার জন্য ১২টি বৃত্ত পয়েন্ট আবার আলোকিত করুন, যার মান প্রতিবার বৃদ্ধি পায়।\n- খেলাটি বাম এবং ডান দিকের আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহার করার সময় অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে পুনরুদ্ধার করতে আঘাত করুন।</string>
  <string name="table6_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- টেবিলের কেন্দ্রে, পাঁচটি গ্রহ একটি সূর্যকে প্রদক্ষিণ করে। যখন বলটি একটি গ্রহের উপর দিয়ে গড়িয়ে পড়ে, তখন এটি গ্রহের রঙ পরিবর্তন করে এবং গ্রহটি ঝলমলে শুরু হয়।\n- গ্রহটিকে "সক্রিয়" করতে এবং এটিকে শক্ত করতে সংশ্লিষ্ট লক্ষ্যবস্তুতে গুলি করুন। ভিতরের কমলা গ্রহের জন্য, উপরের বাম দিকের লক্ষ্যবস্তুতে আঘাত করুন। দ্বিতীয় নীল গ্রহের জন্য, উপরের ডানদিকের রোলওভারগুলি সক্রিয় করুন। বাকি গ্রহগুলির জন্য, মিলে যাওয়া রঙের র‍্যাম্পটি গুলি করুন।\n- মাল্টিবল শুরু করতে পাঁচটি গ্রহ সক্রিয় করুন। মাল্টিবলে, জ্যাকপটের জন্য আবার সমস্ত গ্রহ সক্রিয় করুন।\n- খেলাটি বাম এবং ডান দিকের আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহার করার সময় অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে পুনরুদ্ধার করতে আঘাত করুন।\n- সূর্য এবং গ্রহগুলির মাধ্যাকর্ষণ ক্ষমতা রয়েছে এবং তারা কাছে এলে বল আকর্ষণ করবে।</string>
  <string name="table7_rules">টেবিলের নিয়ম:\n- টেবিলের কেন্দ্রে একটি তারার মানচিত্র রয়েছে। মানচিত্রটি একটি নক্ষত্রমণ্ডলে স্থানান্তরিত করার জন্য ঝলমলে সবুজ তীর দিয়ে একটি র‍্যাম্পে অঙ্কুর করুন।\n- নক্ষত্রমণ্ডল তৈরি করা তারাগুলি সবুজ রঙে প্রদর্শিত হবে। তাদের সক্রিয় করার জন্য বলটি তাদের উপর ঘুরিয়ে দিন; তারা হলুদ হয়ে যাবে এবং রেখাগুলি সক্রিয় তারাগুলিকে সংযুক্ত করে নক্ষত্রমণ্ডলের রূপরেখা আঁকবে।\n- নক্ষত্রমণ্ডলের রূপরেখা সম্পূর্ণ হয়ে গেলে, বলটি লক করার জন্য ঝলমলে হলুদ তীর দিয়ে ডান র‍্যাম্পে অঙ্কুর করুন। আরও দুটি নক্ষত্রমণ্ডল দিয়ে এই প্রক্রিয়াটি পুনরাবৃত্তি করুন। তৃতীয় বলটি লক করলে মাল্টিবল শুরু হবে।\n- মাল্টিবলে, বাকি নক্ষত্রমণ্ডলগুলি সম্পূর্ণ করুন এবং তারপরে জ্যাকপটের জন্য ডান র‍্যাম্পে অঙ্কুর করুন।\n- খেলাটি বাম এবং ডান আউটলেনে বল সেভার দিয়ে শুরু হয়, যা ব্যবহার করার সময় অদৃশ্য হয়ে যায়। বাম বা ডান দিকের সমস্ত ড্রপ টার্গেটগুলিকে পুনরুদ্ধার করতে আঘাত করুন।</string>
  <string name="change_table_button_label">টেবিল নির্বাচন করুন</string>
  <string name="help_button_label">সাহায্য</string>
  <string name="preferences_button_label">পছন্দসমূহ</string>
  <string name="start_game_button_label">খেলা শুরু করুন</string>
  <string name="resume_game_button_label">খেলা পুনরায় শুরু করুন</string>
  <string name="end_game_button_label">খেলা শেষ করুন</string>
  <string name="quit_button_label">প্রস্থান করুন</string>
  <string name="unlimited_balls_label">আনলিমিটেড বল</string>
  <string name="ball_number_message">বল %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">আবার গুলি করো</string>
  <string name="ball_saved_message">বল সংরক্ষিত</string>
  <string name="game_over_message">খেলা শেষ</string>
  <string name="bump_message">ধাক্কা!</string>
  <string name="touch_to_start_message">শুরু করতে স্পর্শ করুন</string>
  <string name="last_score_message">শেষ স্কোর: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">সর্বোচ্চ স্কোর: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d স্কোর: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">এই টেবিলের জন্য কোনও স্কোর নেই</string>
  <string name="left_save_enabled_message">বামদিকে সংরক্ষণ সক্ষম করা হয়েছে</string>
  <string name="right_save_enabled_message">ডানদিকে সংরক্ষণ সক্ষম করা হয়েছে</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">মাল্টিবলের জন্য র‍্যাম্প শুট করুন</string>
  <string name="multiball_started_message">মাল্টিবল!</string>
  <string name="multiplier_message">%1$dx গুণক</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">রেড বাম্পার শুট করুন</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">বাম্পার গুণক %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">জ্যাকপট!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx জ্যাকপট!</string>
  <string name="multiball_ready_message">মাল্টিবল রেডি</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">বল লক প্রস্তুত</string>
  <string name="ball_locked_message">বল %1$d লক করা আছে</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">পিরামিড গুলি করো!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">অতিরিক্ত বল!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">নীল র‍্যাম্প +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">লাল র‍্যাম্প +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">হলুদ র‍্যাম্প +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">সবুজ র‍্যাম্প +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">নীল</string>
  <string name="color_red">লাল</string>
  <string name="color_yellow">হলুদ</string>
  <string name="color_green">সবুজ</string>
  <string name="planet_activated_message">প্ল্যানেট %1$d সক্রিয়!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">%1$dx র‍্যাম্প</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">র‍্যাম্প বোনাস বৃদ্ধি করা হয়েছে</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">জ্যাকপটের জন্য র‍্যাম্পে শুটিং করুন</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s সম্পন্ন হয়েছে</string>
  <string name="show_high_score_button_label">উচ্চ স্কোর</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">ঠিক আছে</string>
  <string name="high_score_table_title">উচ্চ স্কোর</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">একটি লুকানো ছবি খুলে ফেলা হয়েছে!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">গ্যালারিতে নতুন ছবি যোগ করা হয়েছে!</string>
  <string name="back">পিছনে</string>
  <string name="show_gallery_button_label">গ্যালারি</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">নতুন ছবি আনলক করতে প্রথমে গেমটি খেলুন!</string>
  <string name="more_games_button_label">আরও খেলা</string>
  <string name="rate_this_app">আপনি যদি এই অ্যাপটি পছন্দ করেন, তাহলে এটিকে রেট দিন!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">কৃতজ্ঞতার নিদর্শন হিসেবে আমরা একটু কম বিজ্ঞাপন দেখাবো।</string>
  <string name="rate_this_app_now">এই অ্যাপটিকে এখনই রেট দিন!</string>
  <string name="rate_this_app_later">এই অ্যাপটিকে পরে রেট দিন।</string>
  <string name="rate_this_app_never">এই অ্যাপটিকে একেবারেই রেট দেবেন না।</string>
  <string name="wallpaper_ok">ছবিটি আপনার ওয়ালপেপার হিসেবে সেট করা হয়েছে।</string>
</resources>
