<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">Flippers independentes</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">Um toque ativa os flippers do mesmo lado da tela</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">Qualquer toque ativa todas as nadadeiras</string>
  <string name="line_width_pref_title">Largura da linha</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">Insira a largura da linha em pixels ou 0 para usar uma largura padrão com base na resolução da tela.</string>
  <string name="sound_pref_title">Som</string>
  <string name="music_pref_title">Música de fundo</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">Feedback tátil</string>
  <string name="show_fps_pref_title">Mostrar FPS</string>
  <string name="zoom_pref_title">Campo de jogo Zoom</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">Renderização OpenGL</string>
  <string name="about_text">Pinball Beauties 1.0.0, trabalho baseado no Vector Pinball 1.12.1. © 2010–2023 Brian Nenninger. Comentários e relatórios de bugs: mailimappop3test@gmail.com. https://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize. Toque na tela para iniciar um novo jogo, lançar uma bola se não houver nenhuma em jogo e ativar os flippers. Toque na área de pontuação para pausar o jogo. [REGRAS_DA_TABELA] O item de menu Preferências permite alterar as seguintes configurações: - Som: Ativa e desativa efeitos sonoros. - Música de fundo: Ativa e desativa a música de fundo. - Feedback tátil: Vibra ao bater no bumper e em outros eventos do jogo. - Flippers independentes: Quando desmarcado, qualquer toque ativa ambos os flippers. Quando marcada, você deve tocar no lado esquerdo da tela para o fliperama esquerdo e no lado direito para o fliperama direito. - Zoom: Quando marcada, a visualização aumentará o zoom na localização da bola durante o jogo. - Renderização OpenGL: Utiliza OpenGL para desenhar gráficos. Geralmente, isso oferece a melhor combinação de qualidade gráfica e desempenho, mas alguns dispositivos podem ter um desempenho melhor com essa opção desativada. - Mostrar FPS: Quando marcada, mostra os quadros desenhados por segundo no canto superior esquerdo. - Vector Pinball é de código aberto; o código está em: https://github.com/dozingcat/Vector-Pinball - Obrigado a Mario Zechner pelas melhorias no código e pela libgdx. - Som, música e código de áudio, por pdx - Twitter Machine - https://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">Regras da Mesa:\n- Acenda todos os rollovers ciano nas pistas superior ou inferior para aumentar o multiplicador de pontos. Todos os pontos ganhos serão multiplicados por esse valor. Atirar na rampa esquerda também aumentará o multiplicador.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda à esquerda ou à direita para restaurá-los.\n- Acertar qualquer grupo de alvos de queda ativará a próxima luz no centro do campo. Quando a grande luz branca central for ativada, atire na rampa esquerda para iniciar o multiball.</string>
  <string name="table2_rules">Regras da Mesa:\n- Acenda todos os rollovers ciano nas pistas inferiores para aumentar o multiplicador de pontos. Todos os pontos ganhos serão multiplicados por esse valor.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda à esquerda ou à direita para restaurá-los.\n- Os círculos no meio do campo registram quantas vezes você acertou todos os alvos de queda à esquerda, superior e direita. Quando todos eles tiverem sido atingidos pelo menos 3 vezes, atire no para-choque vermelho no canto superior direito para iniciar o multiball.</string>
  <string name="table3_rules">Regras da Mesa:\n- Acenda todos os rollovers cianos nas pistas inferiores para aumentar o multiplicador de pontos. Todos os pontos ganhos serão multiplicados por esse valor.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda à esquerda ou à direita para restaurá-los.\n- Atirar em qualquer uma das rampas deixará os para-choques vermelhos, que voltarão a ficar azuis ao longo de alguns segundos. Acerte-os durante esse tempo para ganhar pontos extras.\n- Deixe os anéis do meio vermelhos acertando os para-choques e os conjuntos de alvos do meio. Quando todos os anéis estiverem vermelhos, atire em qualquer uma das rampas para iniciar o multiball.</string>
  <string name="table4_rules">Regras da Mesa:\n- Cada bumper aumenta o multiplicador de pontos em 0,01x. Atirar nos alvos de queda superiores ou acender todos os rollovers da pista aumentará esse valor.\n- Atire em todos os seis bumpers para acender os indicadores centrais. Quando todos os indicadores de uma fileira estiverem acesos, atire no buraco certo para travar a bola para o multiball.\n- O multiball começa quando você trava três bolas. Durante o multiball, os indicadores centrais acendem quando uma bola passa por cima deles. Acenda todos para ganhar um jackpot.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda do lado esquerdo ou direito para restaurá-los.</string>
  <string name="table5_rules">Regras da Mesa:\n- O círculo central tem doze pontos ao redor, 3 de cada 4 cores. Atirar em uma rampa superior mudará a cor da bola e permitirá que ela ative os pontos da cor correspondente.\n- Quando todos os 12 pontos ao redor do círculo estiverem ativados, acertar as bordas do triângulo giratório os removerá. Atire no alvo no meio do triângulo para iniciar o multiball.\n- Durante o multiball, acenda os 12 pontos do círculo novamente para ganhar um jackpot, que aumenta de valor a cada vez.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda à esquerda ou à direita para restaurá-los.</string>
  <string name="table6_rules">Regras da Mesa:\n- No centro da mesa, cinco planetas orbitam um sol. Quando a bola rola sobre um dos planetas, ela muda para a cor do planeta e o planeta começa a piscar.\n- Atire no alvo correspondente para "ativar" o planeta e torná-lo sólido. Para o planeta laranja interno, acerte os alvos no canto superior esquerdo. Para o segundo planeta azul, ative os rollovers no canto superior direito. Para os planetas restantes, atire na rampa da cor correspondente.\n- Ative todos os cinco planetas para iniciar o multiball. No multiball, ative todos os planetas novamente para ganhar um jackpot.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas externas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda no lado esquerdo ou direito para restaurá-los.\n- O sol e os planetas têm gravidade e atrairão bolas quando se aproximarem.</string>
  <string name="table7_rules">Regras da Mesa:\n- O centro da mesa contém um mapa estelar. Atire em uma das rampas com as setas verdes piscantes para mover o mapa até uma constelação.\n- As estrelas que compõem a constelação aparecerão em verde. Role a bola sobre elas para ativá-las; elas ficarão amarelas e linhas conectarão as estrelas ativadas para desenhar o contorno da constelação.\n- Quando o contorno da constelação estiver completo, atire na rampa da direita com a seta amarela piscante para travar a bola. Repita esse processo com mais duas constelações. Travar a terceira bola iniciará o multiball.\n- No multiball, complete as constelações restantes e atire na rampa da direita para ganhar um prêmio acumulado.\n- O jogo começa com protetores de bola nas pistas esquerda e direita, que desaparecem quando usados. Acerte todos os alvos de queda no lado esquerdo ou direito para restaurá-los.</string>
  <string name="change_table_button_label">Selecionar tabela</string>
  <string name="help_button_label">Ajuda</string>
  <string name="preferences_button_label">Preferências</string>
  <string name="start_game_button_label">Iniciar jogo</string>
  <string name="resume_game_button_label">Retomar o jogo</string>
  <string name="end_game_button_label">Fim de Jogo</string>
  <string name="quit_button_label">Desistir</string>
  <string name="unlimited_balls_label">Bolas ilimitadas</string>
  <string name="ball_number_message">Bola %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">Atire novamente</string>
  <string name="ball_saved_message">Bola salva</string>
  <string name="game_over_message">Game Over</string>
  <string name="bump_message">Ressalto!</string>
  <string name="touch_to_start_message">Toque para começar</string>
  <string name="last_score_message">Última pontuação: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">Pontuação máxima: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d Pontuação: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">Nenhuma pontuação para esta tabela</string>
  <string name="left_save_enabled_message">Salvar à esquerda habilitado</string>
  <string name="right_save_enabled_message">Direito de salvar habilitado</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">Rampa de tiro para multiball</string>
  <string name="multiball_started_message">Multibola!</string>
  <string name="multiplier_message">Multiplicador %1$dx</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">Atire no para-choque vermelho</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">Multiplicador de Bumper %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">Grande prêmio!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx Jackpot!</string>
  <string name="multiball_ready_message">Pronto para multibolas</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">Pronto para trava de esfera</string>
  <string name="ball_locked_message">Bola %1$d Travada</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">Atire na pirâmide!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">Bola extra!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">Rampa azul +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">Rampa vermelha +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">Rampa amarela +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">Rampa verde +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">Azul</string>
  <string name="color_red">Vermelho</string>
  <string name="color_yellow">Amarelo</string>
  <string name="color_green">Verde</string>
  <string name="planet_activated_message">Planeta %1$d ativado!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">Rampa %1$dx</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">Bônus de rampa aumentado</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">Rampa de tiro para o jackpot</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s concluído</string>
  <string name="show_high_score_button_label">Pontuações altas</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">OK</string>
  <string name="high_score_table_title">Pontuações altas</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">Uma imagem oculta foi desbloqueada!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">Nova imagem adicionada à galeria!</string>
  <string name="back">Voltar</string>
  <string name="show_gallery_button_label">Galeria</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">Jogue o jogo primeiro para desbloquear novas imagens!</string>
  <string name="more_games_button_label">Mais jogos</string>
  <string name="rate_this_app">Se você gostou deste aplicativo, avalie-o!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">Como sinal de gratidão, mostraremos um pouco menos de anúncios.</string>
  <string name="rate_this_app_now">Avalie este aplicativo agora!</string>
  <string name="rate_this_app_later">Avalie este aplicativo mais tarde.</string>
  <string name="rate_this_app_never">Não avalie este aplicativo.</string>
  <string name="wallpaper_ok">A imagem foi definida como seu papel de parede</string>
</resources>
