<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">الزعانف المستقلة</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">لمسة واحدة تنشط الزعانف على نفس جانب الشاشة</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">أي لمسة تنشط جميع الزعانف</string>
  <string name="line_width_pref_title">عرض الخط</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">أدخل عرض الخط بالبكسل، أو 0 لاستخدام عرض افتراضي استنادًا إلى دقة الشاشة.</string>
  <string name="sound_pref_title">صوت</string>
  <string name="music_pref_title">موسيقى خلفية</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">ردود الفعل اللمسية</string>
  <string name="show_fps_pref_title">عرض FPS</string>
  <string name="zoom_pref_title">ملعب زووم</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">عرض OpenGL</string>
  <string name="about_text">لعبة Pinball Beauties 1.0.0، تعمل على إصدار Vector Pinball 1.12.1 © 2010–2023 Brian Nenninger التعليقات وتقارير الأخطاء: mailimappop3test@gmail.com https://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize المس الشاشة لبدء لعبة جديدة، وأطلق الكرة إذا لم تكن قيد اللعب، وقم بتفعيل الزعانف. المس منطقة النتيجة لإيقاف اللعبة مؤقتًا. [TABLE_RULES] يتيح لك عنصر قائمة التفضيلات تغيير الإعدادات التالية: الصوت: تفعيل وتعطيل المؤثرات الصوتية. موسيقى الخلفية: تفعيل وتعطيل موسيقى الخلفية. ردود الفعل اللمسية: يهتز عند الاصطدامات القوية وأحداث اللعبة الأخرى. الزعانف المستقلة: عند إلغاء تحديد هذا الخيار، تُفعّل أي لمسة كلا الزعانف. عند تفعيل هذا الخيار، يجب لمس الجانب الأيسر من الشاشة للزعنفة اليسرى، والجانب الأيمن للزعنفة اليمنى.\n- التكبير/التصغير: عند تفعيله، سيتم تكبير موقع الكرة أثناء اللعب.\n- عرض OpenGL: يستخدم OpenGL لرسم الرسومات. يوفر هذا عادةً أفضل مزيج من جودة الرسومات والأداء، ولكن قد تعمل بعض الأجهزة بشكل أفضل عند تعطيله.\n- عرض معدل الإطارات في الثانية: عند تفعيله، يُظهر الإطارات المرسومة في الثانية في أعلى اليسار.\n\nلعبة Vector Pinball مفتوحة المصدر؛ الكود موجود على:\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nشكرًا لماريو زيشنر على تحسينات الكود وlibgdx.\n\nكود الصوت والموسيقى والصوت، من pdx\nTwittering Machine\nhttps://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">قواعد الطاولة: - أشعل جميع الكرات الزرقاء في الممرات العلوية والسفلية لزيادة مضاعف النقاط. جميع النقاط التي تربحها ستُضاعف بهذا المقدار. إطلاق النار على المنحدر الأيسر سيزيد أيضًا من المضاعف. - تبدأ اللعبة بحافظات الكرة في الممرات الخارجية اليسرى واليمنى، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها. - إصابة أي مجموعة من الأهداف المتساقطة سيُفعّل الضوء التالي في وسط الملعب. عند تفعيل الضوء المركزي الأبيض الكبير، أطلق النار على المنحدر الأيسر لبدء لعبة الكرات المتعددة.</string>
  <string name="table2_rules">قواعد الطاولة: - أشعل جميع الكرات الزرقاء في الممرات السفلية لزيادة مضاعف النقاط. جميع النقاط التي تربحها ستُضاعف بهذا المقدار. - تبدأ اللعبة بمصدات الكرة في الممرين الأيسر والأيمن، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها. - تُسجل الدوائر في منتصف الملعب عدد مرات إصابتك لجميع الأهداف المتساقطة اليسرى والعلوية واليمنى. عندما تُصاب جميعها ثلاث مرات على الأقل، أطلق النار على المصد الأحمر في أعلى اليمين لبدء لعبة الكرات المتعددة.</string>
  <string name="table3_rules">قواعد الطاولة: - أشعل جميع الكرات الزرقاء في المسارات السفلية لزيادة مضاعف النقاط. جميع النقاط التي تربحها ستُضاعف بهذا المقدار. - تبدأ اللعبة بمصدات الكرة في المسارات الجانبية اليمنى واليسرى، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها. - إطلاق النار على أي من المنحدرين سيحول المصدات إلى اللون الأحمر، وستعود إلى اللون الأزرق خلال عدة ثوانٍ. اضربها خلال هذا الوقت للحصول على نقاط إضافية. - حوّل الحلقات الوسطى إلى اللون الأحمر بضرب المصدات والمجموعات الوسطى من الأهداف المتساقطة. عندما تصبح جميع الحلقات حمراء، أطلق النار على أي من المنحدرين لبدء لعبة الكرات المتعددة.</string>
  <string name="table4_rules">قواعد الطاولة: - كل مصد يزيد مضاعف النتيجة بمقدار 0.01x. إطلاق النار على الأهداف المتساقطة العلوية أو إضاءة جميع انقلابات الممرات سيزيد هذا المقدار. - أطلق النار على جميع المصدات الستة لإضاءة مؤشرات المركز. عندما تضاء جميع مؤشرات الصف، أطلق النار على الحفرة اليمنى لتثبيت الكرة في لعبة الكرات المتعددة. - تبدأ لعبة الكرات المتعددة عند تثبيت ثلاث كرات. خلال لعبة الكرات المتعددة، تضيء مؤشرات المركز عند عبور الكرة فوقها. أشعلها جميعًا للفوز بالجائزة الكبرى. - تبدأ اللعبة بمصدات الكرة في الممرين الأيسر والأيمن، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها.</string>
  <string name="table5_rules">قواعد الطاولة: - تدور الدائرة المركزية حول اثنتي عشرة نقطة، ثلاث نقاط من كل لون. إطلاق النار على منحدر علوي سيغير لون الكرة ويسمح لها بتفعيل النقاط ذات اللون المطابق. - عند تفعيل جميع النقاط الاثنتي عشرة المحيطة بالدائرة، سيؤدي ضرب حواف المثلث الدوار إلى إزالتها. اطلق النار على الهدف في منتصف المثلث لبدء لعبة الكرات المتعددة. - أثناء لعبة الكرات المتعددة، أشعل نقاط الدائرة الاثنتي عشرة مرة أخرى للفوز بجائزة كبرى، تزداد قيمتها في كل مرة. - تبدأ اللعبة بحافظات الكرة في الممرين الأيسر والأيمن، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها.</string>
  <string name="table6_rules">قواعد الطاولة: في وسط الطاولة، تدور خمسة كواكب حول شمس. عندما تتدحرج الكرة فوق أحد الكواكب، يتغير لونها إلى لون الكوكب ويبدأ الكوكب بالوميض. أطلق النار على الهدف المقابل لتنشيط الكوكب وجعله ثابتًا. بالنسبة للكوكب البرتقالي الداخلي، اضرب الأهداف في أعلى اليسار. بالنسبة للكوكب الأزرق الثاني، فعّل التدحرجات في أعلى اليمين. بالنسبة للكواكب المتبقية، أطلق النار على منحدر اللون المطابق. فعّل جميع الكواكب الخمسة لبدء لعبة الكرات المتعددة. في لعبة الكرات المتعددة، فعّل جميع الكواكب مرة أخرى للفوز بالجائزة الكبرى. تبدأ اللعبة بحافظات الكرات في الممرات الخارجية اليسرى واليمنى، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها. للشمس والكواكب جاذبية، وستجذب الكرات عند اقترابها.</string>
  <string name="table7_rules">قواعد الطاولة: - يحتوي مركز الطاولة على خريطة نجوم. أطلق النار على أحد المنحدرات ذات الأسهم الخضراء الوامضة لتحريك الخريطة إلى كوكبة. - ستظهر نجوم الكوكبة باللون الأخضر. دحرج الكرة فوقها لتنشيطها؛ ستتحول إلى اللون الأصفر وستتصل الخطوط بالنجوم النشطة لرسم مخطط الكوكبة. - عند اكتمال مخطط الكوكبة، أطلق النار على المنحدر الأيمن بالسهم الأصفر الوامض لتثبيت الكرة. كرر هذه العملية مع كوكبتين أخريين. سيؤدي تثبيت الكرة الثالثة إلى بدء لعبة الكرات المتعددة. - في لعبة الكرات المتعددة، أكمل الأبراج المتبقية ثم أطلق النار على المنحدر الأيمن للفوز بالجائزة الكبرى. - تبدأ اللعبة بوجود حافظات الكرة في الممرين الأيسر والأيمن، والتي تختفي عند استخدامها. اضرب جميع الأهداف المتساقطة على الجانب الأيسر أو الأيمن لاستعادتها.</string>
  <string name="change_table_button_label">حدد الجدول</string>
  <string name="help_button_label">يساعد</string>
  <string name="preferences_button_label">التفضيلات</string>
  <string name="start_game_button_label">ابدأ اللعبة</string>
  <string name="resume_game_button_label">استئناف اللعبة</string>
  <string name="end_game_button_label">نهاية اللعبة</string>
  <string name="quit_button_label">يترك</string>
  <string name="unlimited_balls_label">كرات غير محدودة</string>
  <string name="ball_number_message">الكرة %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">أطلق النار مرة أخرى</string>
  <string name="ball_saved_message">الكرة المحفوظة</string>
  <string name="game_over_message">انتهت اللعبة</string>
  <string name="bump_message">نتوء!</string>
  <string name="touch_to_start_message">المس للبدء</string>
  <string name="last_score_message">النتيجة الأخيرة: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">أعلى نتيجة: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d النتيجة: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">لا توجد نتائج لهذا الجدول</string>
  <string name="left_save_enabled_message">تم تمكين الحفظ الأيسر</string>
  <string name="right_save_enabled_message">تم تمكين الحفظ الأيمن</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">منحدر إطلاق النار للكرات المتعددة</string>
  <string name="multiball_started_message">كرة متعددة!</string>
  <string name="multiplier_message">مضاعف %1$dx</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">أطلق النار على المصد الأحمر</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">مضاعف الصدمات %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">الفوز بالجائزة الكبرى!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx الجائزة الكبرى!</string>
  <string name="multiball_ready_message">جاهز للعبة الكرات المتعددة</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">قفل الكرة جاهز</string>
  <string name="ball_locked_message">الكرة %1$d مقفلة</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">أطلق النار على الهرم!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">كرة اضافية!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">المنحدر الأزرق +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">منحدر أحمر +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">منحدر أصفر +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">منحدر أخضر +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">أزرق</string>
  <string name="color_red">أحمر</string>
  <string name="color_yellow">أصفر</string>
  <string name="color_green">أخضر</string>
  <string name="planet_activated_message">تم تفعيل الكوكب %1$d!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">منحدر %1$dx</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">تمت زيادة مكافأة المنحدر</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">إطلاق النار على المنحدر للحصول على الجائزة الكبرى</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s مكتمل</string>
  <string name="show_high_score_button_label">الدرجات العالية</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">نعم</string>
  <string name="high_score_table_title">الدرجات العالية</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">تم فتح الصورة المخفية!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">صورة جديدة تضاف إلى المعرض!</string>
  <string name="back">خلف</string>
  <string name="show_gallery_button_label">معرض الصور</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">قم بلعب اللعبة أولاً لفتح صور جديدة!</string>
  <string name="more_games_button_label">المزيد من الألعاب</string>
  <string name="rate_this_app">إذا أعجبك هذا التطبيق، قم بتقييمه!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">كعلامة على الامتنان، سنقوم بعرض عدد أقل قليلاً من الإعلانات.</string>
  <string name="rate_this_app_now">قم بتقييم هذا التطبيق الآن!</string>
  <string name="rate_this_app_later">قم بتقييم هذا التطبيق لاحقًا.</string>
  <string name="rate_this_app_never">لا تقيم هذا التطبيق على الإطلاق.</string>
  <string name="wallpaper_ok">لقد تم تعيين الصورة كخلفية لجهازك</string>
</resources>
