<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">Независимые ласты</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">Прикосновение активирует ласты на той же стороне экрана.</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">Любое прикосновение активирует все ласты.</string>
  <string name="line_width_pref_title">Ширина линии</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">Введите ширину линии в пикселях или 0, чтобы использовать ширину по умолчанию на основе разрешения экрана.</string>
  <string name="sound_pref_title">Звук</string>
  <string name="music_pref_title">Фоновая музыка</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">Тактильная обратная связь</string>
  <string name="show_fps_pref_title">Показать FPS</string>
  <string name="zoom_pref_title">Игровое поле Zoom</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">Рендеринг OpenGL</string>
  <string name="about_text">Pinball Beauties 1.0.0, работа на основе Vector Pinball 1.12.1\n© 2010–2023 Брайан Неннингер\n\nКомментарии и отчеты об ошибках:\nemailimappop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize\n\nКоснитесь экрана, чтобы начать новую игру, запустить шар, если он не находится в игре, и активировать флипперы. Коснитесь области счета, чтобы приостановить игру.\n\n[TABLE_RULES]\n\nПункт меню «Настройки» позволяет изменять следующие настройки:\n- Звук: включение и отключение звуковых эффектов.\n- Фоновая музыка: включение и отключение фоновой музыки.\n- Тактильная обратная связь: вибрация при ударах бампера и других игровых событиях.\n- Независимые флипперы: если этот флажок не установлен, любое касание активирует оба флиппера. Если этот флажок установлен, вы должны коснуться левой стороны экрана для левого флиппера и правой стороны для правого флиппера.\n- Масштабирование: Если этот флажок установлен, вид будет увеличиваться до местоположения мяча во время игры.\n- Рендеринг OpenGL: Использует OpenGL для отрисовки графики. Обычно это обеспечивает наилучшее сочетание качества графики и производительности, но некоторые устройства могут работать лучше, если этот флажок отключен.\n- Показывать FPS: Если этот флажок установлен, в левом верхнем углу отображаются кадры, отрисованные в секунду.\n\nVector Pinball имеет открытый исходный код; код находится по адресу\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nСпасибо Марио Зехнеру за улучшения кода и libgdx.\n\nЗвук, музыка и аудиокод от pdx\nTwittering Machine\nhttps://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">Правила стола:\n- Зажгите все голубые ролловеры на верхней или нижней полосах, чтобы увеличить множитель очков. Все заработанные вами очки будут умножены на эту сумму. Стрельба по левой рампе также увеличит множитель.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних полосах, которые исчезают при использовании. Попадите во все цели падения на левой или правой стороне, чтобы восстановить их.\n- Попадание в любую группу целей падения активирует следующий свет в центре поля. Когда активируется большой белый центральный свет, стреляйте по левой рампе, чтобы начать мультибол.</string>
  <string name="table2_rules">Правила стола:\n- Зажгите все голубые ролловеры на нижних полосах, чтобы увеличить множитель очков. Все заработанные вами очки будут умножены на эту сумму.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних полосах, которые исчезают при использовании. Попадите во все цели падения на левой или правой стороне, чтобы восстановить их.\n- Круги в середине поля отслеживают, сколько раз вы попали во все левые, верхние и правые цели падения. Когда все они будут поражены как минимум 3 раза, выстрелите в красный бампер в правом верхнем углу, чтобы начать мультибол.</string>
  <string name="table3_rules">Правила стола:\n- Зажгите все голубые ролловеры на нижних полосах, чтобы увеличить множитель очков. Все заработанные вами очки будут умножены на эту сумму.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних полосах, которые исчезают при использовании. Попадите во все мишени с левой или правой стороны, чтобы восстановить их.\n- Стрельба по любой из рамп окрасит бамперы в красный цвет, и они снова станут синими в течение нескольких секунд. Ударьте по ним в это время, чтобы получить дополнительные очки.\n- Попадите по бамперам и средним наборам мишеней с каплями в красный цвет. Когда все кольца станут красными, стреляйте по любой из рамп, чтобы начать мультибол.</string>
  <string name="table4_rules">Правила стола:\n- Каждый бампер увеличивает множитель очков на 0,01x. Стрельба по верхним мишеням или зажигание всех переворачивающихся дорожек увеличит эту сумму.\n- Стреляйте по всем шести бамперам, чтобы зажечь центральные индикаторы. Когда все индикаторы для ряда загорятся, стреляйте в правую лунку, чтобы заблокировать шар для мультибола.\n- Мультибол начинается, когда вы заблокируете три шара. Во время мультибола центральные индикаторы загорятся, когда шар пересечет их. Зажгите их все, чтобы выиграть джекпот.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних дорожках, которые исчезают при использовании. Попадите по всем мишеням с левой или правой стороны, чтобы восстановить их.</string>
  <string name="table5_rules">Правила стола:\n- Центральный круг имеет двенадцать точек вокруг него, по 3 каждого из 4 цветов. Стрельба по верхней рампе изменит цвет шара и позволит ему активировать точки с соответствующим цветом.\n- Когда все 12 точек вокруг круга активированы, удар по краям вращающегося треугольника уберет их. Стреляйте в цель в центре треугольника, чтобы начать мультибол.\n- Во время мультибола снова зажгите 12 точек круга, чтобы выиграть джекпот, который увеличивается в цене с каждым разом.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних линиях, которые исчезают при использовании. Попадите по всем падающим целям на левой или правой стороне, чтобы восстановить их.</string>
  <string name="table6_rules">Правила стола:\n- В центре стола пять планет вращаются вокруг солнца. Когда мяч катится по одной из планет, он меняет цвет на цвет планеты, и планета начинает мигать.\n- Стреляйте в соответствующую цель, чтобы «активировать» планету и сделать ее твердой. Для внутренней оранжевой планеты поразите цели в верхнем левом углу. Для второй синей планеты активируйте ролловеры в верхнем правом углу. Для оставшихся планет стреляйте в пандус соответствующего цвета.\n- Активируйте все пять планет, чтобы начать мультибол. В мультиболе снова активируйте все планеты, чтобы выиграть джекпот.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних линиях, которые исчезают при использовании. Поразите все цели падения с левой или правой стороны, чтобы восстановить их.\n- Солнце и планеты обладают гравитацией и будут притягивать мячи, когда они приближаются.</string>
  <string name="table7_rules">Правила стола:\n- В центре стола находится карта звездного неба. Стреляйте по одному из пандусов с мигающими зелеными стрелками, чтобы карта переместилась в созвездие.\n- Звезды, составляющие созвездие, появятся зеленым цветом. Прокатите по ним мяч, чтобы активировать их; они станут желтыми, а линии соединят активированные звезды, чтобы нарисовать контур созвездия.\n- Когда контур созвездия будет завершен, стреляйте по правому пандусу с мигающей желтой стрелкой, чтобы заблокировать мяч. Повторите этот процесс еще с двумя созвездиями. Заблокировав третий мяч, вы начнете мультибол.\n- В мультиболе завершите оставшиеся созвездия, а затем стреляйте по правому пандусу, чтобы выиграть джекпот.\n- Игра начинается с сейверов мячей на левой и правой внешних линиях, которые исчезают при использовании. Попадите по всем целям сбрасывания на левой или правой стороне, чтобы восстановить их.</string>
  <string name="change_table_button_label">Выбрать таблицу</string>
  <string name="help_button_label">Помощь</string>
  <string name="preferences_button_label">Предпочтения</string>
  <string name="start_game_button_label">Начать игру</string>
  <string name="resume_game_button_label">Возобновить игру</string>
  <string name="end_game_button_label">Конец игры</string>
  <string name="quit_button_label">Покидать</string>
  <string name="unlimited_balls_label">Неограниченное количество шаров</string>
  <string name="ball_number_message">Мяч %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">Стреляй снова</string>
  <string name="ball_saved_message">Мяч сохранен</string>
  <string name="game_over_message">Игра закончена</string>
  <string name="bump_message">Ударяться!</string>
  <string name="touch_to_start_message">Нажмите, чтобы начать</string>
  <string name="last_score_message">Последний счет: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">Высокий результат: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d Оценка: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">Нет оценок для этой таблицы</string>
  <string name="left_save_enabled_message">Сохранение слева включено</string>
  <string name="right_save_enabled_message">Правое сохранение включено</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">Рампа для броска Multiball</string>
  <string name="multiball_started_message">Мультибол!</string>
  <string name="multiplier_message">%1$dx Множитель</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">Снимай Красный Бампер</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">Множитель бампера %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">Джекпот!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx Джекпот!</string>
  <string name="multiball_ready_message">Готов к использованию Multiball</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">Шариковый замок готов</string>
  <string name="ball_locked_message">Мяч %1$d Заблокирован</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">Стреляй в Пирамиду!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">Дополнительный мяч!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">Синяя рампа +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">Красная рампа +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">Желтый пандус +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">Зеленый пандус +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">Синий</string>
  <string name="color_red">Красный</string>
  <string name="color_yellow">Желтый</string>
  <string name="color_green">Зеленый</string>
  <string name="planet_activated_message">Планета %1$d активирована!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">%1$dx Рампа</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">Бонус рампы увеличен</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">Сыграйте в рампу для джекпота</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s завершено</string>
  <string name="show_high_score_button_label">Высокие баллы</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">ХОРОШО</string>
  <string name="high_score_table_title">Высокие баллы</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">Скрытое изображение разблокировано!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">Новое изображение добавлено в галерею!</string>
  <string name="back">Назад</string>
  <string name="show_gallery_button_label">Галерея</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">Начните игру первым, чтобы разблокировать новые картинки!</string>
  <string name="more_games_button_label">Больше игр</string>
  <string name="rate_this_app">Если вам понравилось это приложение, оцените его!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">В знак благодарности мы будем показывать немного меньше рекламы.</string>
  <string name="rate_this_app_now">Оцените это приложение сейчас!</string>
  <string name="rate_this_app_later">Оцените это приложение позже.</string>
  <string name="rate_this_app_never">Не оценивайте это приложение вообще.</string>
  <string name="wallpaper_ok">Картинка установлена ​​в качестве обоев.</string>
</resources>
