<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?><resources>
    <string name="show_fps_pref_title">Zeige FPS</string>
    <string name="zoom_pref_title">Aktiviere Zoom</string>
    <string name="use_opengl_pref_title">OpenGL Rendering</string>
    <string name="change_table_button_label">Wähle Tisch</string>
    <string name="help_button_label">Hilfe</string>
    <string name="preferences_button_label">Einstellungen</string>
    <string name="start_game_button_label">Start</string>
    <string name="resume_game_button_label">Weiterspielen</string>
    <string name="end_game_button_label">Beende das Spiel</string>
    <string name="unlimited_balls_label">Unbegrenzt Bälle</string>
    <string name="ball_number_message">Ball %1$d</string>
    <string name="shoot_again_message">Treffe nochmal!</string>
    <string name="game_over_message">Ende</string>
    <string name="bump_message">Bump!</string>
    <string name="touch_to_start_message">Berühre um zu beginnen</string>
    <string name="last_score_message">Letzte Punkte: %1$s</string>
    <string name="top_high_score_message">High Score: %1$s</string>
    <string name="other_high_score_message">#%1$d Score: %2$s</string>
    <string name="left_save_enabled_message">Links reaktivert</string>
    <string name="right_save_enabled_message">Rechts reaktivert</string>
    <string name="shoot_ramp_multiball_message">Treffe Rampe für Multiball</string>
    <string name="multiball_started_message">Multiball!</string>
    <string name="multiplier_message">%1$dx Multiplier</string>
    <string name="shoot_red_bumper_message">Treffe den roten Bumper</string>
    <string name="bumper_multiplier_message">Bumper Multiplier %1$d%%</string>
    <string name="jackpot_received_message">Jackpot!</string>
    <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx Jackpot!</string>
    <string name="multiball_ready_message">Multiball bereit</string>
    <string name="ball_lock_ready_message">Ball Lock bereit</string>
    <string name="ball_locked_message">Ball %1$d Locked</string>
    <string name="shoot_pyramid_message">Treffe die Pyramide!</string>
    <string name="extra_ball_received_message">Extra Ball!</string>
    <string name="blue_ramp_bonus_message">Blaue Rampe +%1$d%%</string>
    <string name="red_ramp_bonus_message">Rote Rampe +%1$d%%</string>
    <string name="yellow_ramp_bonus_message">Gelbe Rampe +%1$d%%</string>
    <string name="green_ramp_bonus_message">Grüne Rampe +%1$d%%</string>
    <string name="color_blue">Blau</string>
    <string name="color_red">Rot</string>
    <string name="color_yellow">Gelb</string>
    <string name="color_green">Grün</string>
    <string name="planet_activated_message">Planet %1$d aktiviert!</string>
    <string name="ramp_bonus_message">%1$dx Rampe</string>
    <string name="ramp_bonus_increased_message">Rampen Bonus erhöht</string>
    <string name="shoot_ramp_jackpot_message">Treffe Rampe für Jackpot</string>
    <string name="constellation_complete_message">%1$s vollendet</string>
    <string name="independent_flippers_pref_title">Unabhängige Finger</string>
    <string name="independent_flippers_pref_summary_on">Berühung aktiviert die Finger auf der Seite des Bildschirms</string>
    <string name="independent_flippers_pref_summary_off">Berührung aktiviert alle Finger</string>
    <string name="line_width_pref_title">Linien Breite</string>
    <string name="line_width_pref_dialog_message">Linien Breite in Pixel oder 0 um die Vorgabe zu verwenden</string>
    <string name="sound_pref_title">Töne</string>
    <string name="music_pref_title">Hintergrund Musik</string>
    <string name="haptic_feedback_pref_title">Haptisches Feedback</string>
    <string name="quit_button_label">Beenden</string>
    <string name="ball_saved_message">Ball gerettet</string>
    <string name="no_high_scores_message">Keine Punkte auf diesem Tisch</string>
    <string name="show_high_score_button_label">High Scores</string>
    <string name="hide_high_score_button_label">OK</string>
    <string name="high_score_table_title">High Scores</string>
<string name="table1_rules">Tischregeln:\n- Beleuchten Sie alle Cyan-Rollovers in der oberen oder unteren Reihe, um den Punktemultiplikator zu erhöhen. Alle gesammelten Punkte werden mit diesem Betrag multipliziert. Wenn Sie auf die linke Rampe schießen, erhöht sich auch der Multiplikator.\n- Das Spiel beginnt mit Ballschonern in der linken und rechten Outlane, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.\n- Wenn du eine beliebige Gruppe von Drop-Zielen triffst, wird das nächste Licht in der Mitte des Feldes aktiviert. Wenn das große weiße zentrale Licht aktiviert ist, schießen Sie auf die linke Rampe, um den Multiball zu starten.</string><string name="table2_rules">Tischregeln:\n- Beleuchten Sie alle Cyan-Überschläge in den unteren Reihen, um den Punktemultiplikator zu erhöhen. Alle gesammelten Punkte werden mit diesem Betrag multipliziert. \n- Das Spiel beginnt mit Ballschonern in der linken und rechten Außenbahn, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.\n- Die Kreise in der Mitte des Feldes zeigen an, wie oft du alle Drop-Ziele links, oben und rechts getroffen hast. Wenn alle mindestens dreimal getroffen wurden, schießen Sie auf den roten Stoßfänger oben rechts, um den Multiball zu starten.</string><string name="table3_rules">Tischregeln:\n- Beleuchten Sie alle Cyan-Überschläge in den unteren Reihen, um den Punktemultiplikator zu erhöhen. Alle gesammelten Punkte werden mit diesem Betrag multipliziert. \n- Das Spiel beginnt mit Ballschonern in der linken und rechten Außenbahn, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.\n- Wenn du auf eine der Rampen schießt, werden die Stoßstangen rot und nach einigen Sekunden wieder blau. Triff sie während dieser Zeit, um zusätzliche Punkte zu erhalten.\n- Verwandele die mittleren Ringe in Rot, indem du auf die Stoßstangen und die mittleren Drop-Target-Sets triffst. Wenn alle Ringe rot sind, schießen Sie auf eine der Rampen, um den Multiball zu starten.</string><string name="table4_rules">Tischregeln:\n- Jeder Bumper erhöht den Punktemultiplikator um das 0,01-fache. Wenn Sie auf die Top-Drop-Ziele schießen oder alle Spurüberschläge beleuchten, erhöht sich dieser Betrag.\n- Schießen Sie auf alle sechs Stoßstangen, um die mittleren Blinker aufleuchten zu lassen. Wenn alle Anzeigen für eine Reihe leuchten, schießen Sie in das rechte Loch, um den Ball für den Multiball zu sichern.\n- Multiball beginnt, wenn Sie drei Bälle gefangen haben. Beim Multiball leuchten die mittleren Indikatoren auf, wenn ein Ball darüber kreuzt. Zünde sie alle an, um einen Jackpot zu gewinnen.\n- Das Spiel beginnt mit Ballsparern in der linken und rechten Außenbahn, die verschwinden, wenn sie verwendet werden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.</string><string name="table5_rules">Tischregeln:\n- Der zentrale Kreis hat zwölf Punkte, jeweils drei in vier Farben. Das Schießen auf eine obere Rampe ändert die Farbe des Balls und ermöglicht es ihm, die Punkte mit der passenden Farbe zu aktivieren.\n- Wenn alle 12 Punkte rund um den Kreis aktiviert sind, werden sie durch Schlagen auf die Kanten des rotierenden Dreiecks entfernt. Schieße auf das Ziel in der Mitte des Dreiecks, um den Multiball zu starten.\n- Während des Multiballs zünde die 12 Kreispunkte erneut an, um einen Jackpot zu gewinnen, dessen Wert sich jedes Mal erhöht.\n- Das Spiel beginnt mit Ballsparern links und rechts rechte Umrisslinien, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.</string><string name="table6_rules">Tischregeln:\n- In der Tischmitte kreisen fünf Planeten um eine Sonne. Wenn der Ball über einen der Planeten rollt, ändert er die Farbe des Planeten und der Planet beginnt zu blinken.\n- Schieße auf das entsprechende Ziel, um den Planeten zu „aktivieren“ und ihn fest zu machen. Treffen Sie für den inneren orangefarbenen Planeten die Ziele oben links. Aktivieren Sie für den zweiten blauen Planeten die Rollovers oben rechts. Schieße für die verbleibenden Planeten auf die Rampe der passenden Farbe.\n- Aktiviere alle fünf Planeten, um den Multiball zu starten. Aktiviere im Multiball alle Planeten erneut für einen Jackpot.\n- Das Spiel beginnt mit Ballsparern in der linken und rechten Outlane, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.\n- Die Sonne und die Planeten unterliegen der Schwerkraft und ziehen Bälle an, wenn sie sich nähern.</string><string name="table7_rules">Tischregeln:\n- Die Mitte des Tisches enthält eine Sternenkarte. Schieße auf eine der Rampen mit den blinkenden grünen Pfeilen, um die Karte zu einem Sternbild zu verschieben.\n- Die Sterne, aus denen das Sternbild besteht, werden grün angezeigt. Rollen Sie den Ball über sie, um sie zu aktivieren. Sie werden gelb und Linien verbinden aktivierte Sterne, um den Sternbildumriss zu zeichnen.\n- Wenn der Sternbildumriss fertig ist, schießen Sie mit dem blinkenden gelben Pfeil auf die rechte Rampe, um den Ball zu fangen. Wiederholen Sie diesen Vorgang mit zwei weiteren Konstellationen. Durch das Sperren des dritten Balls wird Multiball gestartet.\n- Vervollständigen Sie im Multiball die verbleibenden Konstellationen und schießen Sie dann auf die rechte Rampe, um einen Jackpot zu erhalten.\n- Das Spiel beginnt mit Ballsparern in der linken und rechten Outlane, die bei Verwendung verschwinden. Triff alle Drop-Ziele auf der linken oder rechten Seite, um sie wiederherzustellen.</string>
    <string name="image_unlocked_msg_100k">Ein verstecktes Bild ist freigeschaltet!</string><string name="back">Zurück</string><string name="show_gallery_button_label">Galerie</string><string name="play_the_game_to_unlock_pictures">Spielen Sie das Spiel zuerst, um neue Bilder freizuschalten!</string><string name="image_unlocked_msg_10k">Neues Bild zur Galerie hinzugefügt!</string><string name="app_name">Flipper-Schönheiten</string><string name="about_text">Pinball Beauties 1.0.0, Arbeit basierend auf Vector Pinball 1.12.1\n© 2010–2023 Brian Nenninger\n\nKommentare und Fehlerberichte:\nemailimappop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize \n\nBerühren Sie den Bildschirm, um ein neues Spiel zu starten, werfen Sie einen Ball, wenn einer nicht im Spiel ist, und aktivieren Sie die Flossen. Berühren Sie den Punktebereich, um das Spiel zu pausieren.\n\n[TABLE_RULES]\n\nÜber den Menüpunkt „Einstellungen“ können Sie die folgenden Einstellungen ändern:\n- Sound: Aktiviert und deaktiviert Soundeffekte.\n- Hintergrundmusik: Aktiviert und Hintergrundmusik deaktiviert.\n- Haptisches Feedback: Vibriert bei Stoßstangentreffern und anderen Spielereignissen.\n- Unabhängige Flipper: Wenn diese Option deaktiviert ist, aktiviert jede Berührung beide Flipper. Wenn diese Option aktiviert ist, müssen Sie die linke Seite des Bildschirms für den linken Flipper und die rechte Seite für den rechten Flipper berühren.\n- Zoom: Wenn diese Option aktiviert ist, wird die Ansicht während des Spiels auf die Position des Balls vergrößert.\ n- OpenGL-Rendering: Verwendet OpenGL zum Zeichnen von Grafiken. Dies bietet normalerweise die beste Kombination aus Grafikqualität und Leistung, aber einige Geräte schneiden möglicherweise besser ab, wenn es deaktiviert ist.\n- FPS anzeigen: Wenn diese Option aktiviert ist, werden die pro Sekunde gezeichneten Bilder oben links angezeigt.\n\nVector Pinball ist Open Source; Der Code ist unter\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nVielen Dank an Mario Zechner für Codeverbesserungen und libgdx.\n\nSound, Musik und Audiocode von pdx\nTwittering Machine\nhttps: //www.twittering.com</string><string name="more_games_button_label">Mehr Spiele</string></resources>