<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">Flippers indipendenti</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">Un tocco attiva le pinne sullo stesso lato dello schermo</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">Ogni tocco attiva tutte le pinne</string>
  <string name="line_width_pref_title">Larghezza della linea</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">Inserisci la larghezza della linea in pixel oppure 0 per utilizzare una larghezza predefinita in base alla risoluzione dello schermo.</string>
  <string name="sound_pref_title">Suono</string>
  <string name="music_pref_title">Musica di sottofondo</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">Feedback tattile</string>
  <string name="show_fps_pref_title">Mostra FPS</string>
  <string name="zoom_pref_title">Zoom Playfield</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">Rendering OpenGL</string>
  <string name="about_text">Pinball Beauties 1.0.0, basato su Vector Pinball 1.12.1\n© 2010–2023 Brian Nenninger\n\nCommenti e segnalazioni di bug:\nemailimappop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize\n\nTocca lo schermo per iniziare una nuova partita, lanciare una pallina se non ce n\'è una in gioco e attivare le palette. Tocca l\'area punteggio per mettere in pausa il gioco.\n\n[TABELLA_REGOLE]\n\nLa voce di menu Preferenze consente di modificare le seguenti impostazioni:\n- Suono: attiva e disattiva gli effetti sonori.\n- Musica di sottofondo: attiva e disattiva la musica di sottofondo.\n- Feedback tattile: vibra in caso di colpi al paraurti e altri eventi di gioco.\n- Pale indipendenti: se deselezionata, qualsiasi tocco attiva entrambe le pale. Se selezionata, è necessario toccare il lato sinistro dello schermo per la paletta sinistra e il lato destro per la paletta destra. - Zoom: se selezionata, la visuale verrà ingrandita sulla posizione della pallina durante il gioco. - Rendering OpenGL: utilizza OpenGL per disegnare la grafica. Di solito offre la migliore combinazione di qualità grafica e prestazioni, ma alcuni dispositivi potrebbero ottenere risultati migliori disattivandola. - Mostra FPS: se selezionata, mostra i frame al secondo disegnati in alto a sinistra. Vector Pinball è open source; il codice è disponibile all\'indirizzo https://github.com/dozingcat/Vector-Pinball. Grazie a Mario Zechner per i miglioramenti al codice e a libgdx. - Codice audio, musica e audio di pdx. - Twittering Machine. https://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">Regole del tavolo:\n- Accendi tutti i rollover ciano nelle corsie superiori o inferiori per aumentare il moltiplicatore del punteggio. Tutti i punti guadagnati verranno moltiplicati per questo importo. Anche sparare alla rampa di sinistra aumenterà il moltiplicatore.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.\n- Colpire un qualsiasi gruppo di bersagli a caduta attiverà la luce successiva al centro del campo. Quando la grande luce bianca centrale è attivata, spara alla rampa di sinistra per iniziare il multiball.</string>
  <string name="table2_rules">Regole del tavolo:\n- Accendi tutti i rollover ciano nelle corsie inferiori per aumentare il moltiplicatore del punteggio. Tutti i punti guadagnati verranno moltiplicati per questo importo.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.\n- I cerchi al centro del campo tengono traccia di quante volte hai colpito tutti i bersagli a caduta a sinistra, in alto e a destra. Quando tutti sono stati colpiti almeno 3 volte, spara al respingente rosso in alto a destra per iniziare il multiball.</string>
  <string name="table3_rules">Regole del tavolo:\n- Accendi tutti i rollover ciano nelle corsie inferiori per aumentare il moltiplicatore di punteggio. Tutti i punti guadagnati verranno moltiplicati per questo importo.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.\n- Sparare a una delle rampe farà diventare rossi i respingenti, che torneranno blu nel giro di alcuni secondi. Colpiscili durante questo periodo per ottenere punti extra.\n- Rendere rossi gli anelli centrali colpendo i respingenti e le serie centrali di bersagli a caduta. Quando tutti gli anelli sono rossi, spara a una delle rampe per iniziare il multiball.</string>
  <string name="table4_rules">Regole del tavolo:\n- Ogni respingente aumenta il moltiplicatore di punteggio di 0,01x. Colpire i bersagli a caduta in alto o accendere tutti i rollover delle corsie aumenterà questo importo.\n- Spara a tutti e sei i respingenti per accendere gli indicatori centrali. Quando tutti gli indicatori di una riga sono accesi, spara alla buca giusta per bloccare la pallina per il multiball.\n- Il multiball inizia quando blocchi tre palline. Durante il multiball, gli indicatori centrali si accendono quando una pallina li attraversa. Accendili tutti per vincere un jackpot.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.</string>
  <string name="table5_rules">Regole del tavolo:\n- Il cerchio centrale ha dodici punte attorno, 3 per ciascuno dei 4 colori. Sparando a una rampa superiore cambierà il colore della pallina e le permetterà di attivare le punte del colore corrispondente.\n- Quando tutte le 12 punte attorno al cerchio sono attivate, colpire i bordi del triangolo rotante le rimuoverà. Spara al bersaglio al centro del triangolo per iniziare il multiball.\n- Durante il multiball, accendi di nuovo le 12 punte del cerchio per vincere un jackpot, il cui valore aumenta ogni volta.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.</string>
  <string name="table6_rules">Regole del tavolo: - Al centro del tavolo, cinque pianeti orbitano attorno a un sole. Quando la pallina rotola su uno dei pianeti, cambia colore e il pianeta inizia a lampeggiare. - Spara al bersaglio corrispondente per "attivare" il pianeta e renderlo fisso. Per il pianeta arancione interno, colpisci i bersagli in alto a sinistra. Per il secondo pianeta blu, attiva i rollover in alto a destra. Per i pianeti rimanenti, colpisci la rampa del colore corrispondente. - Attiva tutti e cinque i pianeti per iniziare il multiball. Nel multiball, riattiva tutti i pianeti per vincere il jackpot. - Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli. - Il sole e i pianeti hanno gravità e attireranno le palline quando si avvicinano.</string>
  <string name="table7_rules">Regole del tavolo:\n- Al centro del tavolo c\'è una mappa stellare. Spara a una delle rampe con le frecce verdi lampeggianti per far muovere la mappa verso una costellazione.\n- Le stelle che compongono la costellazione appariranno in verde. Fai rotolare la pallina sopra di esse per attivarle; diventeranno gialle e delle linee collegheranno le stelle attivate per disegnare il contorno della costellazione.\n- Quando il contorno della costellazione è completo, spara alla rampa destra con la freccia gialla lampeggiante per bloccare la pallina. Ripeti questo processo con altre due costellazioni. Bloccando la terza pallina inizierà il multiball.\n- Nel multiball, completa le costellazioni rimanenti e poi spara alla rampa destra per vincere il jackpot.\n- Il gioco inizia con i salvapalle nelle corsie esterne sinistra e destra, che scompaiono quando vengono utilizzati. Colpisci tutti i bersagli a caduta sul lato sinistro o destro per ripristinarli.</string>
  <string name="change_table_button_label">Seleziona tabella</string>
  <string name="help_button_label">Aiuto</string>
  <string name="preferences_button_label">Preferenze</string>
  <string name="start_game_button_label">Inizia il gioco</string>
  <string name="resume_game_button_label">Riprendi il gioco</string>
  <string name="end_game_button_label">Fine del gioco</string>
  <string name="quit_button_label">Esentato</string>
  <string name="unlimited_balls_label">Palline illimitate</string>
  <string name="ball_number_message">Palla %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">Spara di nuovo</string>
  <string name="ball_saved_message">Palla salvata</string>
  <string name="game_over_message">Game Over</string>
  <string name="bump_message">Colpo!</string>
  <string name="touch_to_start_message">Tocca per iniziare</string>
  <string name="last_score_message">Ultimo punteggio: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">Punteggio più alto: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d Punteggio: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">Nessun punteggio per questa tabella</string>
  <string name="left_save_enabled_message">Salvataggio a sinistra abilitato</string>
  <string name="right_save_enabled_message">Salvataggio corretto abilitato</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">Rampa di tiro per multiball</string>
  <string name="multiball_started_message">Multiball!</string>
  <string name="multiplier_message">Moltiplicatore %1$dx</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">Spara al paraurti rosso</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">Moltiplicatore Bumper %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">Vincita!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx Jackpot!</string>
  <string name="multiball_ready_message">Pronto per il multiball</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">Pronto per il blocco a sfera</string>
  <string name="ball_locked_message">Palla %1$d bloccata</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">Spara alla piramide!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">Palla extra!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">Rampa blu +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">Rampa rossa +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">Rampa gialla +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">Rampa verde +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">Blu</string>
  <string name="color_red">Rosso</string>
  <string name="color_yellow">Giallo</string>
  <string name="color_green">Verde</string>
  <string name="planet_activated_message">Pianeta %1$d attivato!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">Rampa %1$dx</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">Bonus rampa aumentato</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">Spara alla rampa per vincere il jackpot</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s completato</string>
  <string name="show_high_score_button_label">Punteggi elevati</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">OK</string>
  <string name="high_score_table_title">Punteggi elevati</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">Un\'immagine nascosta è stata sbloccata!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">Nuova immagine aggiunta alla galleria!</string>
  <string name="back">Indietro</string>
  <string name="show_gallery_button_label">Galleria</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">Gioca per primo per sbloccare nuove immagini!</string>
  <string name="more_games_button_label">Altri giochi</string>
  <string name="rate_this_app">Se ti è piaciuta questa app, votala!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">Come segno di gratitudine mostreremo un po\' meno pubblicità.</string>
  <string name="rate_this_app_now">Vota subito questa app!</string>
  <string name="rate_this_app_later">Valuta questa app più tardi.</string>
  <string name="rate_this_app_never">Non valutare questa app.</string>
  <string name="wallpaper_ok">L\'immagine è stata impostata come sfondo</string>
</resources>
