<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">स्वतंत्र फ़्लिपर्स</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">स्पर्श से स्क्रीन के उसी तरफ के फ़्लिपर्स सक्रिय हो जाते हैं</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">किसी भी स्पर्श से सभी फ़्लिपर्स सक्रिय हो जाते हैं</string>
  <string name="line_width_pref_title">रेखा की चौडाई</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">रेखा की चौड़ाई पिक्सेल में दर्ज करें, या स्क्रीन रिज़ॉल्यूशन के आधार पर डिफ़ॉल्ट चौड़ाई का उपयोग करने के लिए 0 दर्ज करें।</string>
  <string name="sound_pref_title">आवाज़</string>
  <string name="music_pref_title">पृष्ठभूमि संगीत</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">हैप्टिक राय</string>
  <string name="show_fps_pref_title">एफपीएस दिखाएं</string>
  <string name="zoom_pref_title">ज़ूम प्लेफील्ड</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">ओपनजीएल रेंडरिंग</string>
  <string name="about_text">पिनबॉल ब्यूटीज़ 1.0.0, वेक्टर पिनबॉल 1.12.1 पर आधारित कार्य\n© 2010–2023 ब्रायन नेनिंगर\n\nटिप्पणियाँ और बग रिपोर्ट:\nemailimapppop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_pics_as_prize\n\nनया गेम शुरू करने के लिए स्क्रीन को टच करें, अगर कोई बॉल खेल में नहीं है तो उसे लॉन्च करें और फ़्लिपर्स को सक्रिय करें। गेम को रोकने के लिए स्कोर क्षेत्र को टच करें.\n\n[TABLE_RULES]\n\nप्राथमिकताएँ मेनू आइटम आपको निम्न सेटिंग्स बदलने की अनुमति देता है:\n- ध्वनि: ध्वनि प्रभावों को सक्षम और अक्षम करता है.\n- पृष्ठभूमि संगीत: पृष्ठभूमि संगीत को सक्षम और अक्षम करता है.\n- हैप्टिक फ़ीडबैक: बम्पर हिट और अन्य गेम इवेंट पर कंपन करता है.\n- स्वतंत्र फ़्लिपर्स: जब अनचेक किया जाता है, तो कोई भी स्पर्श दोनों फ़्लिपर्स को सक्रिय करता है। जब चेक किया जाता है, तो आपको बाएं फ़्लिपर के लिए स्क्रीन के बाईं ओर और दाएं फ़्लिपर के लिए दाईं ओर स्पर्श करना होगा।\n- ज़ूम: जब चेक किया जाता है, तो खेल के दौरान दृश्य बॉल के स्थान पर ज़ूम इन करेगा।\n- OpenGL रेंडरिंग: ग्राफ़िक्स बनाने के लिए OpenGL का उपयोग करता है। यह आमतौर पर ग्राफ़िक्स गुणवत्ता और प्रदर्शन का सबसे अच्छा संयोजन प्रदान करता है, लेकिन कुछ डिवाइस इसे अक्षम करके बेहतर प्रदर्शन कर सकते हैं।\n- FPS दिखाएँ: जब चेक किया जाता है, तो ऊपर बाईं ओर प्रति सेकंड खींचे गए फ़्रेम दिखाता है।\n\nवेक्टर पिनबॉल ओपन सोर्स है; कोड यहाँ है\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nकोड सुधार और libgdx के लिए मारियो ज़ेचनर का धन्यवाद।\n\nध्वनि, संगीत, और ऑडियो कोड, pdx द्वारा\nTwittering Machine\nhttps://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">टेबल नियम:\n- स्कोर मल्टीप्लायर को आगे बढ़ाने के लिए ऊपर या नीचे की लेन में सभी सियान रोलओवर को लाइट करें। आपके द्वारा अर्जित सभी पॉइंट इस राशि से गुणा किए जाएँगे। बाएं रैंप पर शूटिंग करने से मल्टीप्लायर भी आगे बढ़ेगा।\n- खेल बाएं और दाएं आउटलेन में बॉल सेवर के साथ शुरू होता है, जो उपयोग किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएं या दाएं तरफ सभी ड्रॉप टारगेट को हिट करें।\n- ड्रॉप टारगेट के किसी भी समूह को हिट करने से मैदान के केंद्र में अगली लाइट सक्रिय हो जाएगी। जब बड़ी सफेद केंद्रीय लाइट सक्रिय हो जाती है, तो मल्टीबॉल शुरू करने के लिए बाएं रैंप पर शूट करें।</string>
  <string name="table2_rules">टेबल नियम:\n- स्कोर मल्टीप्लायर को आगे बढ़ाने के लिए नीचे की लेन में सभी सियान रोलओवर को लाइट करें। आपके द्वारा अर्जित सभी पॉइंट इस राशि से गुणा किए जाएँगे।\n- खेल की शुरुआत बाएं और दाएं आउटलेन में बॉल सेवर से होती है, जो इस्तेमाल किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएं या दाएं तरफ सभी ड्रॉप टारगेट को हिट करें।\n- मैदान के बीच में बने सर्कल इस बात का ट्रैक रखते हैं कि आपने बाएं, ऊपरी और दाएं सभी ड्रॉप टारगेट को कितनी बार हिट किया है। जब उन सभी को कम से कम 3 बार हिट किया गया हो, तो मल्टीबॉल शुरू करने के लिए ऊपरी दाएं में लाल बम्पर को शूट करें।</string>
  <string name="table3_rules">टेबल नियम:\n- स्कोर मल्टीप्लायर को आगे बढ़ाने के लिए नीचे की लेन में सभी सियान रोलओवर को लाइट करें। आपके द्वारा अर्जित सभी पॉइंट इस राशि से गुणा किए जाएँगे।\n- गेम की शुरुआत बाएं और दाएं आउटलेन में बॉल सेवर से होती है, जो इस्तेमाल किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएं या दाएं तरफ के सभी ड्रॉप टारगेट को हिट करें।\n- किसी भी रैंप पर शूटिंग करने से बंपर लाल हो जाएंगे, और वे कई सेकंड में वापस नीले रंग में बदल जाएंगे। अतिरिक्त पॉइंट के लिए इस दौरान उन्हें हिट करें।\n- बंपर और ड्रॉप टारगेट के बीच के सेट को हिट करके बीच के रिंग को लाल करें। जब सभी रिंग लाल हो जाएं, तो मल्टीबॉल शुरू करने के लिए किसी भी रैंप पर शूट करें।</string>
  <string name="table4_rules">टेबल नियम:\n- प्रत्येक बम्पर स्कोर गुणक को 0.01x तक बढ़ाता है। शीर्ष ड्रॉप लक्ष्यों को शूट करने या सभी लेन रोलओवर को लाइट करने से यह राशि बढ़ जाएगी।\n- केंद्र संकेतक को लाइट करने के लिए सभी छह बम्पर शूट करें। जब एक पंक्ति के सभी संकेतक जल जाते हैं, तो मल्टीबॉल के लिए गेंद को लॉक करने के लिए दाएं छेद पर शूट करें।\n- जब आप तीन गेंदों को लॉक करते हैं तो मल्टीबॉल शुरू होता है। मल्टीबॉल के दौरान, जब कोई गेंद उनके ऊपर से गुजरती है तो केंद्र संकेतक लाइट हो जाएंगे। जैकपॉट स्कोर करने के लिए उन सभी को लाइट करें।\n- खेल बाएं और दाएं आउटलेन में बॉल सेवर के साथ शुरू होता है, जो उपयोग किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएं या दाएं तरफ सभी ड्रॉप लक्ष्यों को हिट करें।</string>
  <string name="table5_rules">टेबल नियम:\n- केंद्रीय सर्कल के चारों ओर बारह बिंदु हैं, 4 रंगों में से प्रत्येक में 3। शीर्ष रैंप पर शूटिंग करने से गेंद का रंग बदल जाएगा और यह मिलान वाले रंग के साथ बिंदुओं को सक्रिय करने की अनुमति देगा।\n- जब सर्कल के चारों ओर सभी 12 बिंदु सक्रिय हो जाते हैं, तो घूमते हुए त्रिकोण के किनारों पर मारने से वे हट जाएंगे। मल्टीबॉल शुरू करने के लिए त्रिकोण के बीच में लक्ष्य को गोली मारो।\n- मल्टीबॉल के दौरान, जैकपॉट स्कोर करने के लिए 12 सर्कल बिंदुओं को फिर से जलाएं, जिसका मूल्य हर बार बढ़ता है।\n- खेल बाएं और दाएं आउटलेन में बॉल सेवर के साथ शुरू होता है, जो उपयोग किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएं या दाएं तरफ सभी ड्रॉप लक्ष्यों को मारें।</string>
  <string name="table6_rules">टेबल नियम:\n- टेबल के केंद्र में, पाँच ग्रह एक सूर्य की परिक्रमा करते हैं। जब गेंद किसी एक ग्रह पर लुढ़कती है, तो वह ग्रह के रंग में बदल जाती है और ग्रह चमकने लगता है।\n- ग्रह को "सक्रिय" करने और उसे ठोस बनाने के लिए संबंधित लक्ष्य पर गोली मारें। आंतरिक नारंगी ग्रह के लिए, ऊपरी बाएँ में लक्ष्यों को मारें। दूसरे नीले ग्रह के लिए, ऊपरी दाएँ में रोलओवर सक्रिय करें। शेष ग्रहों के लिए, मिलते-जुलते रंग के रैंप पर गोली मारें।\n- मल्टीबॉल शुरू करने के लिए सभी पाँच ग्रहों को सक्रिय करें। मल्टीबॉल में, जैकपॉट के लिए सभी ग्रहों को फिर से सक्रिय करें।\n- खेल बाएँ और दाएँ आउटलेन में बॉल सेवर के साथ शुरू होता है, जो उपयोग किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएँ या दाएँ तरफ़ सभी ड्रॉप लक्ष्यों को मारें।\n- सूर्य और ग्रहों में गुरुत्वाकर्षण होता है और जब वे पास आते हैं तो गेंदों को आकर्षित करेंगे।</string>
  <string name="table7_rules">टेबल नियम:\n- टेबल के केंद्र में एक स्टार मैप है। मैप को तारामंडल में ले जाने के लिए चमकते हरे तीरों वाले रैंप में से किसी एक पर निशाना लगाएँ।\n- तारामंडल बनाने वाले तारे हरे रंग में दिखाई देंगे। उन्हें सक्रिय करने के लिए उन पर गेंद घुमाएँ; वे पीले हो जाएँगे और रेखाएँ तारामंडल की रूपरेखा बनाने के लिए सक्रिय तारों को जोड़ेंगी।\n- जब तारामंडल की रूपरेखा पूरी हो जाए, तो गेंद को लॉक करने के लिए चमकते पीले तीर से दाएँ रैंप पर निशाना लगाएँ। इस प्रक्रिया को दो और तारामंडलों के साथ दोहराएँ। तीसरी गेंद को लॉक करने से मल्टीबॉल शुरू हो जाएगा।\n- मल्टीबॉल में, शेष तारामंडलों को पूरा करें और फिर जैकपॉट के लिए दाएँ रैंप पर निशाना लगाएँ।\n- खेल बाएँ और दाएँ आउटलेन में बॉल सेवर से शुरू होता है, जो इस्तेमाल किए जाने पर गायब हो जाते हैं। उन्हें पुनर्स्थापित करने के लिए बाएँ या दाएँ तरफ़ सभी ड्रॉप टारगेट पर निशाना लगाएँ।</string>
  <string name="change_table_button_label">तालिका चुनें</string>
  <string name="help_button_label">मदद</string>
  <string name="preferences_button_label">प्राथमिकताएं</string>
  <string name="start_game_button_label">खेल शुरू</string>
  <string name="resume_game_button_label">खेल फिर से शुरू करें</string>
  <string name="end_game_button_label">अंत खेल</string>
  <string name="quit_button_label">छोड़ना</string>
  <string name="unlimited_balls_label">असीमित बॉल्स</string>
  <string name="ball_number_message">बॉल %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">फिर से गोली मारो</string>
  <string name="ball_saved_message">गेंद बचाई गई</string>
  <string name="game_over_message">खेल खत्म</string>
  <string name="bump_message">उभार!</string>
  <string name="touch_to_start_message">शुरू करने के लिए स्पर्श करें</string>
  <string name="last_score_message">अंतिम स्कोर: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">उच्च स्कोर: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d स्कोर: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">इस तालिका के लिए कोई स्कोर नहीं</string>
  <string name="left_save_enabled_message">बायाँ सहेजें सक्षम</string>
  <string name="right_save_enabled_message">दायाँ सेव सक्षम</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">मल्टीबॉल के लिए रैंप शूट करें</string>
  <string name="multiball_started_message">मल्टीबॉल!</string>
  <string name="multiplier_message">%1$dx गुणक</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">शूट रेड बम्पर</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">बम्पर गुणक %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">जैकपॉट!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx जैकपॉट!</string>
  <string name="multiball_ready_message">मल्टीबॉल तैयार</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">बॉल लॉक तैयार</string>
  <string name="ball_locked_message">बॉल %1$d लॉक की गई</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">पिरामिड पर गोली चलाओ!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">अतिरिक्त गेंद!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">नीला रैंप +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">लाल रैंप +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">पीला रैंप +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">हरा रैंप +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">नीला</string>
  <string name="color_red">लाल</string>
  <string name="color_yellow">पीला</string>
  <string name="color_green">हरा</string>
  <string name="planet_activated_message">ग्रह %1$d सक्रिय!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">%1$dx रैम्प</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">रैंप बोनस बढ़ा</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">जैकपॉट के लिए रैंप शूट करें</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s पूर्ण</string>
  <string name="show_high_score_button_label">उच्च अंक</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">ठीक है</string>
  <string name="high_score_table_title">उच्च अंक</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">एक छिपी हुई छवि अनलॉक हो गई है!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">गैलरी में नई छवि जोड़ी गई!</string>
  <string name="back">पीछे</string>
  <string name="show_gallery_button_label">गैलरी</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">नए चित्रों को अनलॉक करने के लिए पहले गेम खेलें!</string>
  <string name="more_games_button_label">अधिक खेल</string>
  <string name="rate_this_app">यदि आपको यह ऐप पसंद आया तो इसे रेटिंग दें!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">आभार प्रकट करने के लिए हम थोड़े कम विज्ञापन दिखाएंगे।</string>
  <string name="rate_this_app_now">इस ऐप को अभी रेटिंग दें!</string>
  <string name="rate_this_app_later">इस ऐप को बाद में रेटिंग दें.</string>
  <string name="rate_this_app_never">इस ऐप को बिल्कुल भी रेटिंग न दें.</string>
  <string name="wallpaper_ok">चित्र को आपके वॉलपेपर के रूप में सेट कर दिया गया है</string>
</resources>
