<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<resources>
  <string name="independent_flippers_pref_title">آزاد فلیپرس</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_on">ایک ٹچ اسکرین کے ایک ہی طرف فلیپرز کو چالو کرتا ہے۔</string>
  <string name="independent_flippers_pref_summary_off">کوئی بھی ٹچ تمام فلیپرز کو چالو کرتا ہے۔</string>
  <string name="line_width_pref_title">لائن کی چوڑائی</string>
  <string name="line_width_pref_dialog_message">لائن کی چوڑائی پکسلز میں درج کریں، یا اسکرین ریزولوشن کی بنیاد پر ڈیفالٹ چوڑائی استعمال کرنے کے لیے 0۔</string>
  <string name="sound_pref_title">آواز</string>
  <string name="music_pref_title">بیک گراؤنڈ میوزک</string>
  <string name="haptic_feedback_pref_title">ہیپٹک فیڈ بیک</string>
  <string name="show_fps_pref_title">FPS دکھائیں۔</string>
  <string name="zoom_pref_title">زوم پلے فیلڈ</string>
  <string name="use_opengl_pref_title">اوپن جی ایل رینڈرنگ</string>
  <string name="about_text">پنبال بیوٹیز 1.0.0، ویکٹر پنبال 1.12.1 پر مبنی کام\n© 2010–2023 برائن نیننگر\n\nتبصرے اور بگ رپورٹس:\nemailimappop3test@gmail.com\n\nhttps://github.com/robmat/android_pinball_with_print_pics\nwith_pics\n\n\n\n اگر کوئی کھیل میں نہیں ہے تو ایک گیند کو لانچ کریں، اور فلیپرز کو چالو کریں۔ گیم موقوف کرنے کے لیے اسکور ایریا کو ٹچ کریں۔\n\n[TABLE_RULES]\n\nترجیحات کا مینو آئٹم آپ کو درج ذیل ترتیبات کو تبدیل کرنے کی اجازت دیتا ہے:\n- آواز: صوتی اثرات کو فعال اور غیر فعال کرتا ہے۔\n- پس منظر کی موسیقی: پس منظر کی موسیقی کو فعال اور غیر فعال کرتا ہے۔\n- ہیپٹک فیڈ بیک: وائبریٹس اور دیگر ایونٹس پر منحصر ہوتا ہے۔ بغیر نشان کے، کوئی بھی ٹچ دونوں فلپرز کو چالو کرتا ہے۔ نشان زد ہونے پر، آپ کو بائیں فلیپر کے لیے اسکرین کے بائیں جانب، اور دائیں فلیپر کے لیے دائیں جانب کو چھونا چاہیے۔\n- زوم: جب چیک کیا جائے گا، تو منظر کھیل کے دوران گیند کے مقام پر زوم ہو جائے گا۔\n- اوپن جی ایل رینڈرنگ: گرافکس بنانے کے لیے اوپن جی ایل کا استعمال کرتا ہے۔ یہ عام طور پر گرافکس کے معیار اور کارکردگی کا بہترین امتزاج فراہم کرتا ہے، لیکن کچھ آلات اس کے غیر فعال ہونے کے ساتھ بہتر کام کر سکتے ہیں۔\n- FPS دکھائیں: چیک کیے جانے پر، اوپری بائیں جانب فی سیکنڈ کے لیے تیار کردہ فریم دکھاتا ہے۔\n\nویکٹر پنبال اوپن سورس ہے؛ کوڈ پر ہے\nhttps://github.com/dozingcat/Vector-Pinball\n\nکوڈ میں بہتری اور libgdx کے لیے ماریو زیچنر کا شکریہ۔\n\nصوتی، موسیقی اور آڈیو کوڈ، بذریعہ pdx\nTwittering Machine\nhttps://www.twittering.com</string>
  <string name="table1_rules">ٹیبل کے اصول:\n- اسکور ضرب کو آگے بڑھانے کے لیے اوپر یا نیچے کی لین میں تمام سیان رول اوور کو روشن کریں۔ آپ کے حاصل کردہ تمام پوائنٹس کو اس رقم سے ضرب دیا جائے گا۔ بائیں ریمپ کی شوٹنگ ضرب کو بھی آگے بڑھائے گی۔\n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیور سے شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ تمام ڈراپ اہداف کو بحال کرنے کے لیے انہیں بائیں یا دائیں جانب ماریں۔\n- ڈراپ اہداف کے کسی بھی گروپ کو مارنا فیلڈ کے بیچ میں اگلی روشنی کو چالو کر دے گا۔ جب بڑی سفید مرکزی روشنی چالو ہو جائے تو، ملٹی بال شروع کرنے کے لیے بائیں ریمپ کو گولی مار دیں۔</string>
  <string name="table2_rules">ٹیبل کے اصول:\n- اسکور ضرب کو آگے بڑھانے کے لیے نیچے کی گلیوں میں تمام سائین رول اوور کو روشن کریں۔ آپ کے حاصل کردہ تمام پوائنٹس کو اس رقم سے ضرب دیا جائے گا۔ \n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیور سے شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ تمام ڈراپ اہداف کو بحال کرنے کے لیے انہیں بائیں یا دائیں جانب ماریں۔\n- فیلڈ کے وسط میں موجود حلقے اس بات کو ٹریک کرتے ہیں کہ آپ نے بائیں، اوپری اور دائیں طرف کے تمام ڈراپ اہداف کو کتنی بار مارا ہے۔ جب ان سب کو کم از کم 3 بار مارا گیا ہو تو ملٹی بال شروع کرنے کے لیے اوپری دائیں جانب سرخ بمپر کو گولی مار دیں۔</string>
  <string name="table3_rules">ٹیبل کے اصول:\n- اسکور ضرب کو آگے بڑھانے کے لیے نیچے کی گلیوں میں تمام سائین رول اوور کو روشن کریں۔ آپ کے حاصل کردہ تمام پوائنٹس کو اس رقم سے ضرب دیا جائے گا۔ \n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیور سے شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ ان کو بحال کرنے کے لیے تمام ڈراپ اہداف کو بائیں یا دائیں جانب ماریں۔\n- ریمپ پر شوٹنگ کرنے سے بمپر سرخ ہو جائیں گے، اور وہ کئی سیکنڈ میں واپس نیلے ہو جائیں گے۔ اضافی پوائنٹس کے لیے اس وقت کے دوران انہیں ماریں۔\n- بمپرز، اور ڈراپ اہداف کے درمیانی سیٹوں کو مار کر درمیانی حلقوں کو سرخ کریں۔ جب تمام حلقے سرخ ہو جائیں تو ملٹی بال شروع کرنے کے لیے یا تو ریمپ کو گولی مار دیں۔</string>
  <string name="table4_rules">ٹیبل کے اصول:\n- ہر بمپر اسکور ضرب کو 0.01x تک بڑھاتا ہے۔ ٹاپ ڈراپ ٹارگٹس کو شوٹ کرنے یا تمام لین رول اوور کو روشن کرنے سے یہ رقم بڑھ جائے گی۔\n- مرکز کے اشارے کو روشن کرنے کے لیے تمام چھ بمپروں کو گولی مار دیں۔ جب قطار کے تمام اشارے روشن ہو جائیں تو ملٹی بال کے لیے گیند کو لاک کرنے کے لیے دائیں سوراخ کو گولی مار دیں۔\n- جب آپ تین گیندوں کو لاک کرتے ہیں تو ملٹی بال شروع ہوتا ہے۔ ملٹی بال کے دوران، جب کوئی گیند ان کے اوپر سے گزرتی ہے تو مرکز کے اشارے روشن ہو جاتے ہیں۔ جیک پاٹ سکور کرنے کے لیے ان سب کو روشن کریں۔\n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیور کے ساتھ شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ تمام ڈراپ اہداف کو بحال کرنے کے لیے بائیں یا دائیں جانب ماریں۔</string>
  <string name="table5_rules">جدول کے اصول:\n- مرکزی دائرے کے چاروں طرف بارہ پوائنٹس ہوتے ہیں، ہر 4 رنگوں میں سے 3۔ ٹاپ ریمپ کو شوٹ کرنے سے گیند کا رنگ بدل جائے گا اور اسے مماثل رنگ کے ساتھ پوائنٹس کو چالو کرنے کی اجازت ملے گی۔\n- جب دائرے کے گرد تمام 12 پوائنٹس ایکٹیویٹ ہو جائیں گے تو گھومنے والی مثلث کے کناروں کو مارنے سے وہ ہٹ جائیں گے۔ ملٹی بال شروع کرنے کے لیے تکون کے بیچ میں ہدف کو گولی ماریں۔\n- ملٹی بال کے دوران، ایک جیک پاٹ اسکور کرنے کے لیے 12 دائرے کے پوائنٹس کو دوبارہ روشن کریں، جس کی قیمت ہر بار بڑھ جاتی ہے۔\n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیورز کے ساتھ شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ تمام ڈراپ اہداف کو بحال کرنے کے لیے بائیں یا دائیں جانب ماریں۔</string>
  <string name="table6_rules">جدول کے اصول:\n- میز کے مرکز میں، پانچ سیارے سورج کے گرد چکر لگاتے ہیں۔ جب گیند کسی ایک سیارے پر گھومتی ہے تو یہ سیارے کے رنگ میں بدل جاتی ہے اور سیارہ چمکنے لگتا ہے۔\n- سیارے کو "فعال" کرنے اور اسے ٹھوس بنانے کے لیے متعلقہ ہدف کو گولی مارو۔ اندرونی نارنجی سیارے کے لیے، اوپری بائیں جانب اہداف کو ماریں۔ دوسرے نیلے سیارے کے لیے، اوپری دائیں جانب رول اوور کو چالو کریں۔ باقی سیاروں کے لیے، مماثل رنگ کے ریمپ کو شوٹ کریں۔\n- ملٹی بال شروع کرنے کے لیے پانچوں سیاروں کو فعال کریں۔ ملٹی بال میں، ایک جیک پاٹ کے لیے تمام سیاروں کو دوبارہ فعال کریں۔\n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیور کے ساتھ شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ ان کو بحال کرنے کے لیے بائیں یا دائیں جانب تمام ڈراپ اہداف کو ماریں۔\n- سورج اور سیاروں کی کشش ثقل ہوتی ہے اور جب وہ قریب آتے ہیں تو گیندوں کو اپنی طرف متوجہ کرتے ہیں۔</string>
  <string name="table7_rules">ٹیبل کے اصول:\n- ٹیبل کے بیچ میں ستارے کا نقشہ ہوتا ہے۔ چمکتے ہوئے سبز تیروں کے ساتھ ریمپ میں سے ایک کو گولی مارو تاکہ نقشہ کو ایک برج میں لے جا سکے۔\n- ستارے جو برج کو بناتے ہیں وہ سبز رنگ میں ظاہر ہوں گے۔ ان کو چالو کرنے کے لیے گیند کو ان پر رول کریں۔ وہ پیلے ہو جائیں گے اور لکیریں ستاروں کو جوڑ کر نکشتر کا خاکہ کھینچیں گی۔\n- جب نکشتر کا خاکہ مکمل ہو جائے تو گیند کو لاک کرنے کے لیے چمکتے ہوئے پیلے تیر کے ساتھ دائیں ریمپ کو گولی مار دیں۔ اس عمل کو مزید دو برجوں کے ساتھ دہرائیں۔ تیسری گیند کو لاک کرنے سے ملٹی بال شروع ہو جائے گی۔\n- ملٹی بال میں، بقیہ برج مکمل کریں اور پھر جیک پاٹ کے لیے دائیں ریمپ کو گولی مار دیں۔\n- گیم بائیں اور دائیں آؤٹ لین میں بال سیورز کے ساتھ شروع ہوتی ہے، جو استعمال ہونے پر غائب ہو جاتی ہے۔ تمام ڈراپ اہداف کو بحال کرنے کے لیے بائیں یا دائیں جانب ماریں۔</string>
  <string name="change_table_button_label">ٹیبل منتخب کریں۔</string>
  <string name="help_button_label">مدد</string>
  <string name="preferences_button_label">ترجیحات</string>
  <string name="start_game_button_label">کھیل شروع کریں۔</string>
  <string name="resume_game_button_label">گیم دوبارہ شروع کریں۔</string>
  <string name="end_game_button_label">کھیل ختم کریں۔</string>
  <string name="quit_button_label">چھوڑو</string>
  <string name="unlimited_balls_label">لامحدود گیندیں۔</string>
  <string name="ball_number_message">بال %1$d</string>
  <string name="shoot_again_message">دوبارہ گولی مارو</string>
  <string name="ball_saved_message">گیند محفوظ ہوگئی</string>
  <string name="game_over_message">کھیل ختم</string>
  <string name="bump_message">ٹکرانا!</string>
  <string name="touch_to_start_message">شروع کرنے کے لیے ٹچ کریں۔</string>
  <string name="last_score_message">آخری اسکور: %1$s</string>
  <string name="top_high_score_message">اعلی اسکور: %1$s</string>
  <string name="other_high_score_message">#%1$d اسکور: %2$s</string>
  <string name="no_high_scores_message">اس ٹیبل کے لیے کوئی سکور نہیں۔</string>
  <string name="left_save_enabled_message">بائیں محفوظ کرنا فعال ہے۔</string>
  <string name="right_save_enabled_message">دائیں محفوظ کریں فعال</string>
  <string name="shoot_ramp_multiball_message">ملٹی بال کے لئے ریمپ کو گولی مارو</string>
  <string name="multiball_started_message">ملٹی بال!</string>
  <string name="multiplier_message">%1$dx ضرب</string>
  <string name="shoot_red_bumper_message">ریڈ بمپر گولی مارو</string>
  <string name="bumper_multiplier_message">بمپر ضرب %1$d%%"</string>
  <string name="jackpot_received_message">جیک پاٹ!</string>
  <string name="jackpot_received_with_multipler_message">%1$dx جیک پاٹ!</string>
  <string name="multiball_ready_message">ملٹی بال تیار</string>
  <string name="ball_lock_ready_message">بال لاک تیار ہے۔</string>
  <string name="ball_locked_message">بال %1$d مقفل ہے۔</string>
  <string name="shoot_pyramid_message">اہرام کو گولی مارو!</string>
  <string name="extra_ball_received_message">اضافی گیند!</string>
  <string name="blue_ramp_bonus_message">بلیو ریمپ +%1$d%%</string>
  <string name="red_ramp_bonus_message">سرخ ریمپ +%1$d%%</string>
  <string name="yellow_ramp_bonus_message">پیلا ریمپ +%1$d%%</string>
  <string name="green_ramp_bonus_message">سبز ریمپ +%1$d%%</string>
  <string name="color_blue">نیلا</string>
  <string name="color_red">سرخ</string>
  <string name="color_yellow">پیلا</string>
  <string name="color_green">سبز</string>
  <string name="planet_activated_message">سیارہ %1$d فعال ہو گیا!</string>
  <string name="ramp_bonus_message">%1$dx ریمپ</string>
  <string name="ramp_bonus_increased_message">ریمپ بونس میں اضافہ ہوا۔</string>
  <string name="shoot_ramp_jackpot_message">جیک پاٹ کے لیے ریمپ شوٹ کریں۔</string>
  <string name="constellation_complete_message">%1$s مکمل</string>
  <string name="show_high_score_button_label">اعلی اسکور</string>
  <string name="hide_high_score_button_label">ٹھیک ہے</string>
  <string name="high_score_table_title">اعلی اسکور</string>
  <string name="image_unlocked_msg_100k">ایک پوشیدہ تصویر کھلا ہے!</string>
  <string name="image_unlocked_msg_10k">گیلری میں نئی ​​تصویر شامل کر دی گئی!</string>
  <string name="back">پیچھے</string>
  <string name="show_gallery_button_label">گیلری</string>
  <string name="play_the_game_to_unlock_pictures">نئی تصاویر کو غیر مقفل کرنے کے لیے پہلے گیم کھیلیں!</string>
  <string name="more_games_button_label">مزید گیمز</string>
  <string name="rate_this_app">اگر آپ کو یہ ایپ پسند ہے تو اس کی درجہ بندی کریں!</string>
  <string name="we_will_stop_showing_ads">تشکر کی علامت کے طور پر ہم کچھ کم اشتہارات دکھائیں گے۔</string>
  <string name="rate_this_app_now">اب اس ایپ کی درجہ بندی کریں!</string>
  <string name="rate_this_app_later">بعد میں اس ایپ کی درجہ بندی کریں۔</string>
  <string name="rate_this_app_never">اس ایپ کو بالکل بھی درجہ نہ دیں۔</string>
  <string name="wallpaper_ok">تصویر کو آپ کے وال پیپر کے طور پر سیٹ کر دیا گیا ہے۔</string>
</resources>
